德國五大打把仔

保定/華拿/曉老師/奧燒/德士拿

快撚d換萊斯啦

中鋒位點解唔換利雲出黎頂下波

點會冇基迪拉
下下對面反擊都唔撚見左佢

y no robben and ribery??

兩個啊叔都老啦
應該最後15分鐘換出黎爆下